大家唔使擔心示威活動失去動力，相信好快淋病就會為大家添加能量！

放心 佢仲驚過你

淋病一定會諗計仔幫大家繼續抗爭

10月12日 1500 尖沙咀 反緊急法大遊行